男朋友同人入長洲唔記得帶套

應唔應該提下佢好

This

入面無得買？

佢用開果隻比較難買

太細？

都係既

用保鮮紙頂住當先

咁你又要佢？

互射左幾多次

因為我個閪比較窄

絲打留tg ok?
想識你

你兩個用唔同SIZE？

你又太細？ 要搵窄西？

比
pmed 窄閪岩我

做咩揭人瘡疤

巴打想試我個窄閪 ？

有男朋友你都係咁
你點對得住你男朋友

Btw想試

不了

到時一插入

你下面撕裂左就唔好

AIDS

想試就得

夾到你實一實